根本你生得樣衰已經贏在起跑點

1.讀書時lecturer見到你咁樣衰已經唔想比你retake，費是下個sem再見到你，assignment, project, exam乜都比得鬆手啲。
2.返緊工嘅老細見你樣衰又比少啲野你做，每樣做得好啲咁又易升職。
3.賺到錢港女又狗衝過嚟$$$，理得你咩樣。

咁樣仲唔係人生贏家？

你好樣衰

4.避孕

你話係咪係囉

見你樣衰都唔升你啦
唔升你又點搵到多錢
食屎就有你份

唔關

1.讀書時lecturer見到你咁樣衰已經唔想比你讀，於是踢你出校。
2.返緊工嘅老細見你樣衰又唔想見到你，搵樣野搞到你走。
3.完

樣衰唔請